【雞湯POST】試著說：不要辜負手足期望，不要說：我屌你老母呀

之所以講返Ｎ年前地盤佬的溝通技巧
係因為呢幾日有好多互屌POST
由上年6月去到9月，認真地呢種互屌氛圍係完全唔存在
大家都清楚記得和勇不分，邊個柒左都係道左歉就繼續抗爭
唔會屌到去到一個致諸死地不放口的地步

呢度講返三國的例子
吳蜀聯手抗魏，二個派系本身係各有圖謀
但本身都係抗魏，所以曹魏一路南下唔到
最大轉捩點係吳為左私利而偷襲蜀
成個局勢就玩撚猿了

咁現實上，政府係曹魏，咁邊撚過係奶共25吳國呢?
事實係無呀!!!!!!呢幾日俾人屌緊果班個撚個都對抗緊政府
有邊個行為係可視為CONNECT左政府打壓抗爭?
真係無呀!
你可以話俾人屌果班唔係自己人，但一齊抗爭過的PARTY做乜要屌到體無完膚都唔撚停口呢?

共狗都講左和勇不分時間一長好撚大鑊
早就已經有官方認證
香港抗爭至今來講好聽係無大台、上善若水
但係政府果邊來講就係烏合之眾同一盤散沙
五毛要拆散港人的團結
最容易的手法就係扮唔同背景的手足互屌
引爆各個戰線手足之間的怨氣一齊互屌
去到某個位大家擦槍走火為私怨而互數舊惡
抗爭就會真正地完結
唔係話唔可以批評自己友，係大家用建設性的語氣去檢討同分析件事先得
其實睇左好多人回應，好多人同我一樣諗法，我先拋磚引玉總結返幾句

最後，請眾巴打認住我三失呢個名
呢幾日我會再用MARKETING角度寫多幾篇關於五毛的操作手段
點樣去瓦解我地的抗爭，係度俾大家睇下我以前寫過的文
大家可以當人格證明參考

[恥與為伍] 抵制CCTVB假新聞教學—如何和廣告商有效溝通Q&A

我是五毛，發帖謝謝大家一直幫忙

Agree

提防網軍萬能金句:「咁得閒__,唔見你屌下___ 」

多謝巴打來幫推
互勉之

大家要明白，連登有好撚多五毛同黑警，唔好俾佢地分散視線，我地要團結

推 721 831

係，真係好柒多五毛同黑狗
宜家要係連登搵有用POST真係要花心機

運動初期,
有個好有心讀心理學既巴打話,
連登仔好鍾意用否定同負面嘢嚟動員人,要改吓
Sharon Hom話唔好剩係講自己幾慘,
但咁多個月都係咁,連登仔天性嚟